分數計法

各巴絲 小弟放低左書包幾年 有條分數題想求教
7/180=1/x
X係假定數 請高手出招

放低書包太耐唔記得點做姐
未請教？

其實係溫能傾果陣發覺唔識想請教姐
唔教就算

交叉雙乘？

求巴打解出詳細過程

咪就係
7/180=1/x

solve 個x 出黎囉

7/180=1/x
>180/7=x/1
>x=180/7

小學畢業未?

X=187/180
傻鳩咁都唔識

屌, 連小學生都上連登

X+180=7